公共關係科總警司：議員用好多粗口挑釁警方

今日自由Phone 訪問
港台 (最後一段錄音)

Youtube版:

主要內容都係重複新聞稿
2019-07-08 警方有法定責任維持公共安全及公共秩序

但係留意後段(youtube 10:40, 港台20:55)，總警司狂踩泛民議員，話佢地講粗口挑釁警員，造成磨擦
泛民開始勇武升級，拋棄潔癖

掉番轉就岩警察除左毅進制，仲有指鹿為馬

警察咁多攝錄機影到就放出嚟啦，唔好得講字

一句講曬
證據？

你d同事叫人認撚住佢就有證據啦

粗口？
叫你哋冷靜d都係粗口？

將白既講成黑 將黑既講成白

議員無權監察前線特首都監察得啦
條友on9?

放片囉，怕你呀

宜家軍政府啊

粗口有冇犯法先，你有出糧㗎

講緊麥美娟？

個公共科總警司尋晚帶錯錶早訓左無睇直播

講咁多, 噴譚文豪胡椒噴霧啦

值得討論
佢老母西逗咁撚多人工係咪應該出糧前都大家值得討論啊

係？證據pls
我都好想知邊位議員咁有失大體

一係就書面正統白紙黑字寫嚟投訴 直接挑機
一係就收皮

唔好咁八婆鳩嗡幾句
側側膊唔使負責任

老老實實 佢知直播有片架可⋯

屌你老母咩黑警
對你不利嘅野就話人無權無剩

調轉哂wor

原諒佢，佢粗口既定義與人類認知不同

呢個警司係咪好似傅穎講粗口會打冷震????

平衡時空！

公關技巧
側面攻擊

警察 : 叫我冷靜同屌我老母冇分別

議員無公安法限制
警察有法，知法犯法正狗察

議員有權屌，狗察想屌

得啊，擺低狗證除低狗服，點只講粗口，隻揪都得

佢當左而家係89年？

講咁多冇用
幫和理非老母like晒蘋果立場d page後
佢今朝上fb見到黑警情緒失控個衰樣都屌晒鬼
你地做過既野比人影低晒架死黑警

eq咁低，再講d狗會抆支炮肥你

歷史不會忘記

現場咁多記者影住都咁講 真係好撚蠢呀

現代日本軍?

on9

譚文豪好似無爆粗渦

議員講粗口就失曬理智咁算咩專業

警察真係好L慘，OT補足晒水（幾多打工仔想）、起薪點高、學歷要求低（即係份工成本低, eg: 醫生人工高，但要付出讀書時間同金錢，仲未必做到）、返工做錯嘢唔炒又有人撐，同埋心情唔好，除時係街查下人證、打兩拳平衡下，所以警察真係好L慘。

天下烏鴉一樣黑

除左碌撚個d，真係好少聽議員講粗口，如果成日講唔出奇，咁麥美娟就唔駛咁撚紅啦

咪淨係某人講左句:唔好推啦 好L多人丫 DLLM
有好多粗口我又唔覺喎

唔係專業嘅咩，受少少挑釁就影響情緒亂咬人

歪理到 佢咁講 對住條街鳩扔tear gas都得架啦
警方扔唔扔 唔係記者同議員決定

叫我哋冷靜！？難聽過粗口呀！！

唔啱聽仲難聽過粗口

普通散仔 普通白衫 就算啦
屌你 公共關係科 加 總警司
講呢d野?

聽唔明人話咪當係粗口

有議員出現=有LIVE
好多嘅定義係咪一句呀頂?
某議員疑似爆粗係因為你地班狗無啦啦推前有記者跌倒
鬼似你地咩 當議員係仇人 咩時候都收嚟收去

屌班警犬真係無知識無常識架喎

盧總統萬歲

尋晚mon住譚文豪幾粒鐘都無一粒字粗口
咪老屈喎

香港警察幾時正式成立軍政府？

圍爐

？？？？？？？？？？？？？？？？

live埋有晒片都仲吹，當香港人傻？

警犬：我最撚憎人講粗囗架啦

議員冇權爆粗

有咩？全程睇live,一句粗口都無
就算真係有講，就代表可以咁對記者同議員咩？？

平行世界定自我洗腦到痴左線? 知唔知有live?

如果對方用粗口挑釁就發晒癲，咁你地仲叫咩紀律部隊？
而且我又見唔到黑警好克制，黑警咪又係用粗口挑釁，仲用武器打示威者
如果市民有棍有盾有槍，我相信一定無人問候黑警老豆老母

狗唔識聽

呢個係你們的榮耀

我都好好奇

班民賤聯背心

俾材料親政府媒體做新聞

哇 黑白是非顛倒晒囉 夠膽死咁樣講

有片有圖當時仲有直播
都仲可以指鹿為馬

人地唔駛講粗口都鬧嬴曬你地
唔講以為你地言語上好斯文
事實上佢地連一句完整句子都講唔出

上面d電話

有咩証據證明議員講粗口？！
冇就同我收皮啦

Push

就算有，你咁既eq點都警察，點做專業部隊，有人負責未，炒得人未呀警察。

有無證據先

有電話

依單都可以煲大佢 日日咁多題材 邊寫得切

放片囉 邊有講粗口呀

唔知謝sir「認X住我呀，隻揪丫」係咪粗口？

我真係想睇片喎 邊個咁失禮呀？
係咪屌林鄭老母果個咩麥美娟？

一早已經喺警察國家

屈我機師男神講粗口
屌你呀

圍爐得黎又唔想入班所謂兄弟落自己CONTACT LIST ,
仲話兄弟

就LIVE住既, 可以睇返誘個講粗口
VAR咁來回幾廿次重播都得

做，自

舉住幾廿部cam影到咪show證句囉，咁樣作故仔法，真係理屈詞窮。

班警犬係咪去左平衡時空

講最多粗口咪毅進仔囉
叫人隻揪果d呢

去睇 今日 城寨就明了

記你老母呢d咪優雅d既詞語囉

議員真係阻到你你咪阻差辦公拉佢囉
你又唔敢
又要喺度屌
仲要得罪埋班記者
自己攞嚟

正式成立同做幕後點都唔一樣

係咪講緊何妖

黑警唔係聽慣粗口咩

強烈要求法庭將所有香港警察列為不誠實證人

唔撚屌得就咪做啦 仆街
係學堂唔撚係俾人咁屌嘅咩

哇...

證據呢屌你

你有 連登仔第一個公開譴責議員

警察做野唔係有cam影住？俾證據出黎啦！

屌 講粗口狗 閪識聽咩 更何況講道理

唔講粗口都撚到傻, 要講你跪左係度啦

仆街啦
支那隻狗

邊個講收皮

叫得振中都係垃圾

咁反問公共關係科總警司
但我唔明白 既然係公僕
點解佢地執行職務既時候
可以講粗口

咁係咪其他公僕執行職務既時候
都可以講粗口呢？
搭飛機過關又可以講粗口啦
困𨋢被救後又可以粗口啦
叫白車後又可以粗口啦
咁排隊申請場紙又可以講粗口啦
去游泳池入場又可以講粗口啦睇
去醫院睇醫生又可以講粗口啦
清潔工人又可以粗口啦

我唔明囉

可唔可以叫公務員事務局解釋點解警察執行職務
可以講粗口呀？

通理講唔通喎 剩係警察可以講？
警察通例有通執行職務可以講粗口？

我懷疑我聽覺/視覺出左問題

不如反對加警犬人工, 相信好多市民支持

啲狗真係柒少陣當幫忙
學下一哥潛水咪算
係都要衝出黎柒

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

證據啦
粗口娟都係比人爆出黎先知
你想佢地死你咪放片 唔好廢話
支持放片

好似係d前線藍衫失控又爆粗，唔夠人講就推

我唔信

冇證冇據我話你黑警果日殺左百幾條友都得啦

證據呢？ 警察就係鳩up當有？

我淨係見到有黑警撩人隻揪咋喎

和理非非變和理非粗

好大官威呀

我到聽警犬爆粗,邊有議員講粗口

魔警 好鐘意黑講成白 又冇證據

推起正經post

拎證據出黎啦 得把口

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

你推鳩記者再話人講粗口！？

嗰個女仔夠屌林奠啦，林奠有冇失控撳佢落地鋤呀？做狗就好好學下個主人啦

講粗口，潦人打交唔係堆毅進仔咩？

定係掉轉黎講係毅進制進階計算方法？

你們班暴徒都用不少粗口，還搧動他人隻揪！

御林軍緊係唔妥粗口娟啦。屌佢地主子喎

狗隻:或者咁講啦

講粗口好大問題？
同埋你班狗唔好扮道德撚啦，講粗口挑釁市民你地班狗都好耍家啦。

有邊個議員有去?POST番佢地FB, 佢地會處理

笑左

黑警講大話
昨晚旺角M記拉人段片，個男仔明明企定冇郁，香港黑警可以叫人「唔好踢」，企圖屈人襲警，咁多記者影住都老屈！

唔怪得唔俾記者入防線又打記者「朋友」！黑警可恥

問下自己點解咁犯眾憎好過啦

你班爛口狗講粗口挑釁示威者就有晒片 屌你老母

做公共關係科警司首要條件就係識黑描成白

屌你老母呀 食屎狗

壓力大到有幻聽?

我屌哂你班警渣老母呀
毅進閪

點解琴晚睇住live都唔覺有
汪汪係咪想借啲兒扮幻聽 想睇獸醫

指鹿為馬

我覺得句野係 議員用好多英文挑釁警方
咁就大家都明

直播冇聽到議員講粗口
你當全香港睇直播嗰啲弱智㗎

黑警唔係有個CAM周圍影嘅咩
做咩唔放D片出黎比人欣賞下議員點挑釁警方

班黑警真係周圍辣興火頭

推

幾年前咪一齊講粗口。

粗口？全世界都有片，包括你地自己警方都有拍片，你揾出黎俾大家聽lor

差佬衣家想玩輿論？諗住出黎講下就得，唔洗負責任架？仲要係總警司，真係以為差佬大哂呀？

做警察唔講證據，做黑社會啦

毅進仔：「議員又搞亂香港，證明民主係行唔通，暴徒選暴徒」

廢柴屌你老母臭化閪

先唔講有無
就算有用粗口
你地警察畜生嚟架？無EQ？
比人聊就可以打人？
咁古惑仔都係聊第二個字頭劈友姐
不如皇氣當睇唔到啦 既然咁正常
痴撚線 你班撚樣受過訓練 要揸槍架
比人鬧就要開槍？你咩身分呀？當自己係神呀？

見到靚女佢地都忍唔住強姦啦

隻抽未???

你啲粗口仲多啦係咪要打冷震啦？

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

班狗係咪以為宜家無鏡頭
當宜家係代年89年呀屌
記者有cam到時人人都有cam

你問人有冇權, 但又唔敢拉人

總警司回應：「當時示威者議員甚至記者都好高漲，已派傳媒聯絡組淡化情緒」

算吧啦，全程都直播住，唔好講埋d咁既大話啦，面係人地比，架係自己丟既，唔好一比人屌，就淨係識發埋d細路仔脾氣，問下自己做過d咩先，點解個個都屌你地

班狗係咪真係打人打上腦？真係上帝要你滅亡，必先令你瘋狂

百搭理由
前線警員好撚大壓力架

而家個個有直播真心走唔甩 重可以屌人

push

真係唔明佢地個腦係咪裝屎，做野已經7架啦，事後處理仲7，香港就係比佢地搞撚亂晒

收皮啦 毅進仔

你地查案靠口嗡？！
我交稅交得好唔抵囉 即係日日著件制服淨逗份糧同打人？

總結：我警犬大撚哂，完

講多幾下就可以黑變白
警察推進防線 = 示威者衝擊

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

宜家政府體制下
冇任何野可以制衡警權
你地講咩都唔會有用

記者=議員支持者

作為唯一可以開槍既職業 比d eq可以嗎？比人挑釁兩句就可以發癲？完全冇專業操守

粗你老母

我想睇警察打代議士呀

香港唔當咩一回事
傳出國際係另一回事吖

係咪講緊自己啊

幾萬人睇直播㗎，淨係聽到警察講粗口咋喎

犬隻pprb 咪又係普通犬隻調部門過去
撚識公關技巧咩
咪衝出嚟吠喇
尋日有班咩傳媒關係科嘅犬出嚟
連扮友善都做唔到
就去鬧captain tam我依家同緊記者講嘢你唔好嘈
進修下eq同説話技巧先喇

議員去到邊都圍哂記者，
有冇可能有粗口無錄到？

真係人唔笑狗都吠啊

有D警察一路推人 一路叫人小心
精神分裂

以家唔講證據架啦 佢話是就是 非就非

全港就大就共產黨旗下嘅傀儡政府 黑警就係私人軍隊 法律就只係適用於市民 政府同黑警就凌駕於所有法律之上

例如啦 以家李家超公然強姦民女 肯定冇事
黑警係行動中強姦示威者都唔會有事嘅 有記者鏡頭影住都告唔到架

有時見到鏡頭就叫「記者朋友們要小心呀」，好撚假

粗口確係有既
但係你打記者囉

Pish

指鹿為馬
你地班警狗 我地香港人唔會原諒你地

忘記左佢？公共關係科總警司請解釋

5:35?

班狗除左靠大聲同大聲公之外就冇第二招
次次都錄音機式話你衝擊佢地防線，但事實上人地只係企係度
聲大大冇貨賣

佢地想撞到人踩人
現場成百個記者都有

ON9真係當人盲

最精彩唔係議員 而係9:15 記者VS警賊，後面班狗瘋狂辱罵記者，好克制

事實香港仲有好多港豬係盲
只會信cctvb既新聞

幫手CUT CCTVB!
起碼CUT左屋企果個先

不如d 議員出律師信告佢誹謗

顛狗真係以為自己大哂

死差佬

推返正經嘢上嚟先 pish

[集思廣益]

香港警察，目中無人，敵視市民
香港警察，嚴人寬己，濫用暴力

獨立調查，還警清白

大家咁話啦，

成個政府都講大話，痴撚線

冇片就收皮啦 你地唔係好多人拍片嫁咩 證據呢

佢係咪記錯麥議員

佢唔屌都大排人屌, 柒頭

你解釋隻揪野單野先啦, 垃圾種警屍

警犬點對黑社會

係咪到時逐粒音cut出黎砌一句粗口呀?

1

Ho ball

唔撚喂你！就話你！

首先，冇講粗口
而且就算有，講粗口唔犯法，請問有咩問題
如果有問題，請先處分晒嗰班講屌你老母既黑警先

唔講下自己隻狗撩人隻秋？

係咪調轉左 今次全港市民睇住live

議員用好多粗口挑釁警方 實屬不雅行為

各位會唔會一人一信 要求警方公開片段 等大家認真議員真面目?

黑警都係永遠都係黑

你話咩咪咩囉

其實粗口係咪有咩魔力 一聽到就會發狂 不能自控?

其實個總警司知唔知尋晚議員講咩都直播矖咁濟，個個都聽到有無講粗口啦

他只是個毅進仔啊

真係好撚嬲 大話連篇乜都講得出誹謗人 法治人員目無法紀毫無紀律

警方新聞稿已出 歡迎留言

唔好比件事咁快冷卻，傳媒都要睇下市民想睇咩先報

我地繼續炒熱佢，傳媒先有得繼續報

有冇巴絲知喺2個no.係咪都係警嚟㗎？？
想求證

答係唔係之類就得
唔好講個人資料

八卦但唔係想兄弟有事

好醒丫狗仔
繼續妖魔化粗口令暴力合理丫
到時我地一出犬隻爛口片D藍絲駁都駁唔到
狗仔真係好鬼醒

條友真係唔識㗎喎

總警司叫方唐鏡？

港台全程直擊 啲克警對粗口嘅定義都幾有趣

警察講粗口挑釁香港人